★張竹君：最近不少確診個案涉家庭聚會，很多與做冬有關

【17:01】張竹君稱，最近不少確診個案涉家庭聚會，近兩日很多與做冬聚會有關，涉及10多人。患者可能包括兄弟姊妹、上一代下一代一起染疫，很多時全家人最後都變成確診個案。她呼籲公眾，長假期家庭聚會屬正常，但都要小心。她又預料，未來聖誕及新年長假期，或都有相關情況，應避免集體個案，因一宗個案可傳8至10人，令疫情持續，若遇到超級傳播者，病毒傳播就更「犀利」。

冬至群組ready

邊有咁快

又打算點樣入年輕人既數呀 ?

Up得就up
邊有咁快呀

支那習俗 害人不淺

點解唔同廢中廢老講諗下冬至聚會係咪必須 ?

屌你老母 全部個案源頭都係輸入個案你唔撚講？

聖誕群組IS COMING

到時成家都可以係隔離營倒數又有5千收不知幾正

有冇暖氣？會凍死

返工
屋企食飯

屌你老母越講越撚嬲，就係你班仆街放大陸落嚟先出事
真係火撚到想食你班狗官嘅肉飲你地嘅血，都熄唔到我內心既怒火

照你咁講如果有聖誕群組小粉紅咪又係笑西方文化害人不淺
最好就咩節日都唔好過

死老公唔抵可憐架張竹君

唔怪得佢老公

嗰晚診完佢第二日就有咗.jpg

好多人提早做冬㗎我反而想知佢叫大家家庭聚會小心啲係可以點小心？喺屋企2人一枱隔1.5米？

你冇人性
祝君安好

緊係啦
D人都唔用公筷
1D意識都冇

再吹大啲死黃屍君君

嗰晚診完佢之後，第二日就話有左，邊有咁快啊？

諗起"同你做冬"個下好笑

好快到性誕群組
實有班賤種開p

連登反老豆老母反家庭撚又贏

出街又唔好
屋企人聚又唔好

水飯房最好

又唔見你話有地鐵群組？巴士群組？
都戇鳩鳩，明明最大機會染你個廢炎就係返工既時候

回港易停咗未？
免檢人停咗未？

佢死老公先唔洗做冬
屌佢老母同佢個狗西政權
搞到百幾個人永遠都冇得做冬
佢有冇一絲自責?

翻工 office聚餐就得
收工家人食飯就唔得
如果係要中嘅，我寧願係開party咁中都唔想係因為翻工而中囉
又唔諗吓點解仆街777死都唔封支那關搞到香港人要咁？
班老嘢可以同班支那鴨跳舞，一張599g都唔中
香港人就唔可以做冬同家庭聚會？

祝佢地早日團聚

21號食飯既，邊有咁快驗得出

21號之前就開始黎

冬至果D邊有咁快爆啊

Wfc

鳩up

多數個案都係一星期先確診

佢無理由唔知

[red]最近不少確診個案涉免檢疫人士，全部與政府唔封關有關[red]

黃屍冬至暴徒聚

跳舞群組罰撚咗錢未

想嚇鳩人啫
收皮啦

之前唱k嘅群組係當晚已經有病徵出現

要返工 不了

落去陪佢老公啦

佢有無放過假打理老公身後事

👍👍👍👍

散播假消息, 造謠生事

之前打邊爐同唱k嘅群組係當晚已經有病徵出現

佢老母都on9
返屋企食飯又唔撚比呀？
街又冇得食
屌你老母企係街食風咩

佢都無屋企人 識條閪咩

幾時到佢生癌？

兩日就確診

CLS君

冬大過年呀
抗疫死埋一二邊

咁之前嘅
派對房間群組
佛堂群組
食肆群組
健身室群組
又算唔算害人不淺？

佢有冇得做？

跳老舞 害人不淺

自己死老公冇得做冬就喺度提子全港市民

你不如唔好姓祝姓賴啦

講錯，姓張

番工搭車奶野永遠係不明源頭

撚鳩大家呀 做冬星期一 今日先星期四 發病都要一星期啦
仲有如果發病係咁短時間 好似sars 咁 短時間發病就截到源頭啦

呢檔嘢就抵屌啦
自己去叫鴨
搞到全香港人埋單

唔係話醫生講野一定啱
不過醫生專業上知識應該比你叻囉

不如你考返個醫生牌先繼續嘈喇

唔止
仲有黎先生訴求

講到唔做冬就唔會中招咁
如果係食飯中嘅話點都會中架啦
最多係由親戚變左同事/隔離枱啫

廢老係都要做冬

除非冬至唔食飯
否則都有食冬至飯
任佢講

尊重醫護啦，當佢地Condom啊？

黎緊4場party

不如連農曆新年都唔好過啦

只可以翻工
唔可以出街
喺屋企都唔可以同屋企人食飯

先得兩三日
有冇驗得咁快？

唔提源頭免檢？

張醫生做行政野的
臨近野一定唔夠我熟

臨床野

睇返今日確診果d 係邊一日同過確診者接觸 就知由傳染到確診要幾耐

全部個案都同政府唔封關有關

張竹君弱鳩智

科學數據呢？

佢cssa廢老黎

張竹君好人？

咪痴線啦 日日出黎講d自己都唔信既野 希望市民信 源頭係咪因為免檢唔封關呀？ 斷估唔係我地聚埋一齊生隻病毒出黎掛

幾時出現變種群組

佢係咪指緊上年呀？？？新年食飯party room打邊爐個單？？？咁都幾近既都係凍凍地

關食飯同訓教事
因為食飯同訓教要除口罩

翻工撘車食lunch 就唔會傳染
宜家話鳩我做冬？

有無地鐵群組咁逼人一定好危險

仲有等睇聽日君君或777又發癲了, 出面街多人到不得了

你冇得做冬啫
理撚得我地happy做冬？

講得好

醫護黎🤣🤣

計埋有啲人提早一兩日做節
其實都差唔多

係又點？ 吹咩屌你老母，你想做冬做聖誕咪落去同你老公做囉

14日後會同做愛有關

請各位香港人自律
不吃不喝不聚會不生活

不過請繼續返工
而巴士地鐵已因應疫情減少班次
等大家可以坐逼少少，ok?

咪係 都on9
屈得就屈 21號先冬至 平均5日潛伏期 仲要一兩日時間驗

屌你老尾港共自已做得衰賴香港人 恐懼撚屌埋你地老母

明明清過零咁多次 唔係港共問題 係香港人問題

又係777叫唔好出街
依家在屋企都出事，你講晒啦

下，係咁架啦，又唔見你話返工惹到，on99

個晚做冬 第日就確診？

講到平時唔係一家人食飯咁 咪又係啲支那閪帶毒落嚟 啲人日日逼返工嘢到 抵你死老公臭閪

屈市民就大大聲 成日有錢婆叫鴨出事就唔撚提
你老公都係報應黎

全部都係因為港共防疫漏洞（包括唔封關）所致

人問題
唔關措施問題

回港易唔係俾你做冬 唔通做咩

其實佢晚晚慶祝死老公唔通又話比你地聽咩

發達升官死老公

公狗下屬快d出黎刷你個賤婦老頂鞋啦

跳老舞之後焗住屈啲後生。
唔記得上次佢哋屈落公投到咩？

打邊爐群組

信果啲係弱智

一定唔關輸入個案事

病毒係源自市民唔自律
但工一定要返

喂大佬 有無讀過書架 平均五日唔係至少唔五日
仲有提早做冬呢樣野架
講野前可唔可以用下腦先講

at least都2日啊傻閪
仲要等去睇醫生再驗再等結果再查問 3日內搞掂晒
仲要吹到不少例子 會唔會咁好彩咁多例子都係極短潛伏期完全偏離平均啊傻閪 鬼唔知平均唔等於至少 你老母個仔你好撚醒喎衝出黎

死撚完老公仲做陰質野
拿拿林死全家

Boooom

直情叫你地唔好做

番工就可以
娛樂就唔得
精神健康就唔係健康

明明係你地做得差 咁都要入市民數

好多人當日見佢老公死就RIP

第啲地方咪照有聚會
又唔見嗰啲大爆發

得佢，陳姑娘唔洗同老公做節

張竹君幾時死？

祝君安好
黃絲防疫防到傻撚左

pin this